有冇巴絲同感

依家已經二字頭
大大話話睇左達哥幾年
雖然好多時都係睇backup
唔算係最忠實達朝子弟
前排backup佬事件
有啲驚達哥唔再直播
個心即刻好空虛
如果達哥過幾年退隱江湖 唔再直播
我會唔會喊出黎